[我唔打喇系列] 我要打十次

傍晚時分Po
敬請「must切旗袋」

覺得自己好幽默？

仲以為而家有

Not funny at all

唔講咁多 即刻搏咀

支持